1. Тестирование ручек по списку. 
    1. Список ручек может храниться либо в базе, либо в файле. 
    1. У каждой ручки могут быть параметры, тело при необходимости, ожидаемый код ответа, ожидаемое тело ответа, среднее время выполнения запроса*. 
    1. Фреймворк имеет функцию пройтись по ручкам в режиме сохранения, то есть все коды и ответы по ручкам будут сохранены и использованы в следующий раз для валидации. 
    1. Фреймворк имеет функцию пройтись по ручкам и просто проверив ответ на ожидаемый код, не валидируя ответ. 
    1. Должна быть функция отправлять не идемпотентные запросы, отправляя нужное тело и валидируя ответ. 
    1. Должна быть возможность придушить количество запросов что бы не повалить сервер. 
1. Отчёт. 
    1. Консольный режим для встраивания в гитлаб. 
    1. Режим генерации файла с отчётом. 
1. Интерфейс. Графики, отчёты. 
 

* среднее(арифметическое) время выполнения запроса будет вычисляться на основе 10 последовательных запросов одного АПИ. 
 Валидация времени запроса: сравниваем отношение между полученным временем и опорным временем запроса.   
